Trump將在G20討論香港

換言之28-29/6 之前我地仍要keep住道氣

今晚無作無謂犧牲
明天三罷

下星期好需要繼續

push

sor 按錯，到時可能要乜都得

林鄭又做到野

大家仍要留力
只要不犧牲 各有各做

香港人要keep住表態!

唔睇好 侵侵可能會拎香港做交易

正是
如果我地咁都收貨
底人地賣港

Push